有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水(30)

唔小心三十咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時候有啲巴絲講野好低b
有時候有啲巴絲會有被害妄想
以為其他人將自己既快樂建築係佢既痛苦身上
大家真係唔好怕羞插嘴
因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞

lm

咁會違反商品說明條例

邊隻朱古力好食

詐騙

我整個啲

可爾

咁你係咪整比我食

金莎

大家好

只整比女朋友

你上個po唔係話朱古力bar咩

你又無講 我以為你話普通朱古力

我以為你記得

姐老了

無啲堅持

我堅持你咪又係同我講 不了

所以係邊隻

佢做你女朋友咪解決左問題

手巴： 不了 唔出軌

話咁快就30

好耐無見

佢喺度我就唔敢回post

為開心 為左同中意既人一齊 ？

早4-5日既事
有冇印象

好似有小小小小

點解會唔開心

覆你果個好似係我黎

宜家有咩新進展

[membe唔開心就唔中意佢lu [/member]

如果係大家都鍾意既
就應該要搵一個大家都協調到開心既方法

而唔係只有1個人開心

Miss me?

其實真係好難

咁你呢

所以我點解成日都話估問題出現左係溝通到

大多數既人都誤會左自己
以為自己識溝通
其實唔係

咁點先叫識溝通

Miss miss

你講既野對方聽得入耳 對方講既野你聽得入耳

咁點先知對方聽唔聽得入耳

應該係 點樣先會令對方聽得入耳

由對方角度去思考

真 其實問真自己 對伴侶既了解有幾多
就算多都唔代表對方真係咁諗

唔賤下點知自己要錫自己

Hi

早

靜靜

你個case唔係入唔入耳既問題

神廢

唔入耳叫佢唔好落

我知 學下野姐

都係個句 係人地已經有咁既表現 諗佢有咩思想得出呢個表現

打完雞回來了 有冇人掛住me

me

Really?

每刻都

你同佢一定唔係叫溝通先

下
咁佢其實到底話一齊返
係為左啲咩呢 ?

你地果日又做過啲咩

其實呢個有技巧
可以學習

但大多數人以為自己好識唔洗學

咁小狗是咪要教了

咪咁難 去圖書館搵搵書先

懶

眼訓

唔好撚制呀傻豬........

出完去一定衰過無出
你最好既回憶一直都在心中
現實先係真正既地獄
你聽日出左去你就真係落地獄啦

出到去
條仔都唔會開開心心同你玩

認真可以教
但係要 case by case

同埋要研究你地平時啲真實既對話內容

係

同唔同人都要唔同技巧 巧難玩 唔玩了

其實係

書大把野可以學到
我都係睇書學

情境題 : 你同女朋友的共同朋友
剩係約你女朋友去disney 唔同你講 計埋我女朋友 2男2女
我應該點做? 冷戰緊
屌鳩佢哋定扮唔知

咁唔教了

冷戰緊你有資格出聲咩

夠鐘了

心平氣和瞭解件事先？佢唔同你講咁你點知架？.3.

高智能罪犯

個心好想屌晒佢哋 明明2個人的事 係要加把口/做埋啲小人嘢

驚你未分開嗰下已經俾條仔啲不睬不理搞喊
佢仲要本身唔想出喎 你真係要咁咩
犯賤唔是咁犯的

冇 其實me係毒撚 冇case提供

一早發生咗 我睇朋友IG先知 我做錯咗
屌咗佢哋 宜家又約去食飯

但係佢都應承左
因為佢怕我發癲日日踩去佢公司揾佢

咪就係你呢啲性格/脾氣要改
正路就應該係要坐低同佢傾既

但係已經約好晒
我做好晒會喪喊既準備

係 好想講 咁你都想我地班連登仔加把口啦

今日有冇帶鎖匙啊

我強烈不建議你同佢有聯絡
呢條友9唔撚搭8

有帶
但我同事嗰條唔知放咗喺邊

應承左都可以放佢飛機

千奇唔好撚出去呀真心
斬手指都唔好出去

一日冇見
過成點

我又唔會咁絕叫斷聯既
不過真係佢未諗清楚佢想點 一係幫佢理清佢想點 一係就算數

唔出 = 喊3個鐘
出左 = 喊3星期

星期日晚點睇 @元凶

為你打開咗喇

佢今晚會唔會黎搵你

你兩個難兄難弟

我可以

好似我以前⋯⋯

我啲朋友都覺得佢有病
我未試過3日被人飛2次
人地三年抱兩
我被人三日飛兩
好似坐緊過山車咁

佢都唔會傾 你睇吓 冷戰咗咁耐叫佢好好哋傾 分唔分手都好 傾咗先 佢都唔肯
佢有講過: 咁攪到咁 重點叫你? 明明有同一個whats app group 但啲人私下chat
我同講:咁你係咪都要俾我知道吓 佢話明明人哋係group講咗 我睇返個group 條友:幾時去Disney? 就咁一句

唔係女黎既咩

我拎咗佢條公司鎖匙
佢今日問我拎
我話冇帶

機會來了 上啦抱緊！！！！

幫唔到架啦

絲打自己都都理清自己
點樣可以教到絲打去理清埋人地

好明顯小狗巴冇追post

真！

你哋係軍師 可以叫間接 但佢係直接黎

我都覺得佢一係有病
一係溝緊第2條女但果條女彈出彈入

佢自己都唔知自己想點
我都好難配合
拍拖個陣想我就佢
到分手個陣話我太遷就佢無主見

屌你
你呢啲死人態度我都唔想同你傾啦

就係佢唔識諗 你同佢一齊諗
不過首先要你自己識諗

無

做咩講我心入面個句

Come one小爾

佢而家連見都唔想見到我
點理清
我求左佢好耐先肯聽日同我出去

簡單講 抱緊有機 可去馬

唔好出呀.......

我今日請佢食下午茶
佢飲剩咗半杯凍奶茶
我飲埋佢 是否正常？

咁又odd左啲 係絲打主動約出既...

原來一直衰態度 應該係要點問
我係咁'點都好 見多一次 傾咗先 你俾我多謝你又好 咩都好 傾完想分手/走落去 我都會專重你'

去馬啦

咁呢個飛機就爽爽快快咁放咗佢啦
有咩好理清 佢有問題㗎喎
掛住你就見你 唔掛就飛你
你仲想同佢咁玩落去呀？

我都有諗過佢係咪有病
因為佢第一次同我講分手個日去左醫院睇報告
不過據我所知係小病黎

但我真係口渴咋

Now i miss someone to hold
When hope begins to fade

快d泡左佢再笑鳩us

佢比你飲啵...

先去馬 日後口渴飲人杯嘢都飲得開心啲

我同佢講啲野拎出黎傾好過用分手去逃避
但係佢永遠都係個句：我無鍾意過你，所有野都係假架
我駁唔到

一世

佢自己關埋門都無法

等我教錯你幫我啲學生減少下對手

星期日晚ok

佢好老實咁話因為星期六日放假好得閒先揾返我
星期一至五要返工忙就唔需要我
聽完心都碎晒

下我都同你傾左幾日
你呢一秒鐘先知自己態度唔好呀

扑驚？冇追po

最岩聽呢句

真... d人倒都唔比我...

82年

饑渴

識左個女仔廿幾日， 佢幾靚女。 我自己就中等至中下。 我覺得佢好似玩緊我，點先睇得出係咪比人玩緊

俾得你飲
即係俾得你食啦

邊方面既仆街

真係 我自己都唔知 咁問係唔係有咩問題

真… 我倒咗佢都唔俾你

我一直係度揾佢有鍾意過我既証據
但係佢只係永遠咁推開我
佢都唔敢承認自己鍾意過我

順其自然囉 你唔太上心就唔係比人玩架啦

人地都講到咁 你仲想點

今個星期日

抱巴返咗嚟？

可能事實真係咁呢
係你未接受到

玩你d乜...

退後一步啦

仲可以拎埋

仲慘過做雞

求屌醒
死纏真係好肉酸
我都睇唔起自己

我覺得搵水泡係傷自己多過傷人

佢話星期日ok

間唔中有d 曖昧對話，都幾開心。 但間唔中佢又好冷淡。 佢好似好鐘意見到我心亂既感覺

咁你覺得佢點玩你先

所以我話 呃到自己真係好勁...

坐元凶巴手車

佢既然都咁老實喇
你就放過佢啦
重點係放過自己啊
點解要做好喊嘅準備見佢 倒不如今晚喊埋佢以後唔見啦

我ok呀

我好努力架啦
不停揾野做忘記佢
但係到夜晚的就好辛苦

果陣個frd比我屌撚到體無完膚
最後要條仔同條新女一齊收鳩佢先識收皮
我都唔係幾好意思同佢傾落去
好撚cringe

我好肯定我一定有同你講過

你同佢分開/冷戰
就係因為你成日會屌鳩佢嘛

會開心 但到頭來貶低自己 變做搵人做水泡都得既仆街
所以我覺得寧缺勿濫

我有問過佢當我係咩
佢唔敢答我

唔是月尾咩

所以你認為而家呢刻
段感情係日日曖昧係最理想？

樣就好緊要既
但可能你吸引佢既唔係外表
試下大膽d約下佢睇下有咩反應囉
不過唔好成個人中晒落去

咁宜家你想證明啲咩 ?

搵證據去證明佢錯, 你岩
咁佢就會返黎你身邊 ?

你只不過係到逃避緊
死都唔肯去望個現實

做仆街就唔會缺咩 最多咪唔痛五分鐘

問嚟有意思？你自己都知你什麼都不是㗎

搵個真係合眼緣既人

你好努力咁去搵佢留佢求佢

我有同佢親口講過，佢話對我係有好感，但唔知係咪鐘意我。其實係咪好人卡

其實你都明

係咪最有問題個個係我
我好似痴左線咁無晒思考既能力
明知無結果都要死chur
chur到佢係條街度鬧我好煩好黑佢憎，一手fing開我
我剩係識得喊

其實佢日日都話我樣衰，但傾得幾埋。 我已經中左埋去，我一開始以為佢好單純，但唔知點解，而家開始覺得佢玩我，希望係我既錯覺

係啊 有時言者冇心 我都唔知係有問題 佢又唔知點解好撚上心
有時明明唔係屌緊佢 佢又話我屌緊佢 好似穿衫咁
件衫有啲deep V
我:件衫都有D deep 不如你加件嘢打底 返工都有男同事 走光唔係幾好
佢:咁件衫係咁 點加嘢 都冇走光 返工個個都係做嘢
我:見到個BRA重唔叫走光? 佢又開始屌 我又燥

我知
但係內心總有小小希望佢當我係女朋友
點知佢咁絕情

呢一刻, 的確最有問題果個係你

但我理解你既情況
不過要盡量控制了

唔係個個都可以上我車
Btw你唔會想坐

識咗廿幾日咋 好感去到鍾意都要時間培養下
最重要係你有冇成功做到啲令感情升溫嘅行為
咁快就諗有冇收卡好易偏離航道 變成好chur
所造成極大反效果

狂野時速9

想join

Me安全駕駛

人地唔鐘意你唔係你問題
你搞到自己咁低賤就係你問題

我就係覺得自己唔識醒
先想你地鬧醒我
日日食唔到野
晚晚訓唔到
唔開心又點，佢wfc

你要學習下點樣企係人地立場到講野

當一個人做乜都會俾你鬧果陣
好大壓力

唔係 "你覺得" 有無鬧緊佢
而係 "佢覺得" 你有無鬧緊佢
首先明唔明兩者分別 ?

只係出過一次街

應該好朋友先咁講

我今日都渣左陣

tg me handbro
@抱緊

係囉 你根本咩都知
你知冇結果
你知chur佢乞人憎
你知你對佢嚟講咩都唔係
你仲識上嚟求屌醒
而家屌緊喇 想唔想醒？
唔撚想醒就帶定一打紙巾聽日出去喊啦

個個都有車牌

係囉，所以就諗其實係咪入friend zone. 但識左10幾日，佢就開始日日講，奇怪

可唔可以再帶我上160

我直頭覺得我成樽鹽無晒
連個樽都丟埋

P仔

拍左好耐?

晏啲 手機係房唔想郁

依d case 屌黎都無用
都唔會醒

我都知 但係唔通由得佢咩

Ok

無奇怪既

其實可以

廢車最盡80

係咪棍仔

hi

我都想

唔信

我都有同你講叫你聽日唔好出去架

但你迴避我
咁我仲可以講啲咩

Hello

你都知出過一次街要用只係嚟講啦
又唔好成日諗到啲女仔咁鍾意收兵咁鍾意玩人
俾啲時間對方 順道得閒增值下自己
佢話你樣衰你咪喺其他方面吸引下佢囉

講白啲 廢司機
入機場開70都腳震

算啦 由佢出
同佢打定底咪算

西瓜
有冇睇祖果場

考成點

好過我冇牌
其實我冇車 一路都係鳩嗡

開70比人推爆 真係廢既先唔會開咁慢

無 其實我唔係蛆狗

咁可能佢真係覺得你好樣衰, 佢唔識欣賞你既好
又或者佢根本唔識得去尊重人

無論係邊樣都好
我會覺得呢種人連做朋友都哂氣力

咁你改呢個名為咩

所以我都開始唔屌了

輕鬆鳩噏

俾人呠先震住上80

考完唔好諗咩grade
溫第一科考既好過

用左好多年 皇狗用到依家

你真係講左好耐 真人面對面點下會好啲

屌你咩
你知就改啦
真係撚樣黎

叫你講說話之前諗下人地先呀
你今日又屌撚左人地一獲啦
仲要冷戰緊
點幫你呀大叔

抱巴

仲要冇解讀錯喎

係都搵到條匙先啦

去馬啦

Btw tg me handbro for sunday

今日咩話題

改到架車飄

Ignore哂上面巴打啲野 不過我真係冇時間追po覆你地

認同

証明你唔係00後

help ppl ask part b dim do
@hand ching

冇諗過 保持一貫心態唔predict
放榜衰咗咪retake囉

元兇巴

teach

扮乜春

This sunday ma?

$7呀

解決人際關係疑難為主

我曼輸左呀 好彩仲有我皇！

霍金

10歲用到依家啦

on9 don't retake 2019 uncle ball play die u

唔是你要做 你專心溫書啦

絲打就唔 ignore

有自己車其實幾開心
不過養得甘唔甘

講真話冇人信 乜都係假架

好迷唔迷迷西瓜

49000就算啦
睇哂成場唔明主場縮乜鬼野 輸係抵死

屌你捧幾隊波

真心sad

好在無開認真 mode 傾
宜家潛埋

你幾時講過真話

This Sunday night me three gather bor
See see evening arrangement lor if想約me

break now wait 元兇指點迷遵

無3不成幾！2隊姐

放低你身份証個出生日期加會員名就信你

Matrix? 定prob嗰個 等等

Play together lor

好過d人用埋d 2&b 連加特

prob

可以考慮讀asso

今日冇屌佢 件事係之前
但係有正經嘢搵佢 佢又冇覆 chur多兩吓 佢:你的事關我咩事?
佢宜家重同唔知邊個whats app緊
真係都唔知係唔係有第二個

我淨係覆巴打咋喎

不了
你都成日講唔可以一時衝動

睇左陣訓撚著左

拎去湯要否比返錢人？

收皮就有份

u dou onjj 2019 me enter university dick my hsmc fd zi

我有時都捧幾隊 自己又冇話特別鍾意邊隊

iubb u play me?

貼錢都冇人要

會突然多左幾多人關心呢
D書賣到斷晒
其實我唔會

咁幫人搵下匙啦

仲諗住去完探監睇下你地有咩搞

好撚甘 不過毒撚冇其他娛樂消費

有錢

咁佢又岩喎
冷戰緊都大半分手狀態
又真係唔關佢事

你要做既係 show 到你係一個 care 佢關懷佢既人
而唔係搵話題搵方法去取得佢注意力

皇馬對曼聯捧邊隊呀

我本身買齊哂

你咪唔好信...

歐聯點解可以悶到咁
陣間巴對車
好想車比巴淘汰出局

試過劏過架無錢收

y u say that ar

don't play me la ok?

到時先知架

咁岩既 打飛機都唔係睇一個女優啦可

邊年dse

真fan

正常都巴出線

問題係點show 佢睇唔到 佢避得好行

車

why u advice me asso

2019

搵緊
再搵唔到聽日配過條

上場車冇運再加天神自爆
咁就一個作客入球 今場00和左照贏

。。。

你唔洗理佢睇唔睇到
你首先係到 show 左你既改變同關心先

你宜家係無撚變過
你 show 到出黎既係同以前 一模一樣
你明唔明個問題出現左係邊

阿朗走左既話應該支持曼

asso可以升上三大

u asso lor

下年報考玩下先
考多次等你少個機會拎星

有後悔過 不過都入左去就算啦

希巴星期日想play?

順便配多條俾自己

等我番黎你地個個都見晒啦

u told me my previous score enter that poly program is safe ge

我指緊elective 想睇下自己可唔可以拎雙星比自己丁下
另外果科想拎番個5

驚乜啵

play what ar

驚喜party

u not

我會自閉

正有此意
聽日點say疏好呢

你自貼出黎先
咁我地咪可以首先見到你

得我無人見

不如你地自貼比我見下先

靜靜去咗邊

咪晒錢啦

點會無人見

廢事LA

唔會啦

去左好遠好遠既地方

配多條俾人當謝罪 叫佢得閒上去坐坐

依家係英國

I am ar

你自己潛咋喎

show 到出黎既係同以前 一模一樣 < 佢直情冇留意我 佢係咩都唔諗 想大家越走越遠
有諗過佢同朋友去食飯 我扮撞到 但同佢哋講食得開心

詳談 玩咩先

依排廢事

會

放心 小狗唔會比

peace

I love you

整驚喜比人

幫你啦到時

係咩驚喜

u bafs bio wor

好 我星期五六留個tg to u

識玩
咁唔記得帶鎖匙就可以問佢

想考兩數phy chem bafs econ ict

我又整

叫佢做女主人呀

WOWWWWWWWWWWW

靜靜係有錢人？

你整左比自己啦

我會係身邊一直陪住佢

唔講 驚爆 想join come

下 你無得簡 我會痴住你

無錢人

你認錯人

Yes... 去過冰島同machu picchu...

LOVE U

即日飛返黎

RICH

你又話夜晚先到

你哋FF得都幾快

一起考econ推高**條curve

@元兇

怕咩

你不知幾想

小毒毒怕醜 不了

佢地講緊今星期日呀
你都未返

呢啲嘢一次生兩次熟 唔記得多次就可以
去馬

未換ac

驚暴露驚喜

無去過machu picchu

咁大個仔都冇坐過飛機

認真 溝到會唔會請我地食飯

u have *@2017?

未訓醒？

突然有傾唔到計嘅feel
唔同階層

你會唔會諗多了

chin god eng god

Still have money...

yup
最衰臨場有一條lq個稿寫啱但係抄錯
唔係應該**左

咩驚喜

born to suffer

但 25號星期日好似都要夜晚先黎到

又要行成大半個鐘去屋企？

可能係

去埋佢屋企訓啦

我都未決定溝唔溝

No la喺人地到打地鋪啦

有me陪你

cls

我都係
死窮撚

溝啦等咩

大家幫你決定好了 cow

孖鋪

有得揀食唔食

元兇ching 去那兒？

怕自爆 唔答

唉 窮到溝女都唔想

我都好窮

sad as fk

。。。。

睇下佢聽日嬲唔嬲先

其實幾近下
入到去我都係覺得自己係垃圾

第一次搭飛機應該會係年尾
其實我怕墜機怕空難

唔嬲是咪要就溝

你哋啲思想好污蔑

地下凍咪上床瞓

唔嬲只能證明佢呢排心情好

5!係講緊本身5樣野 佢地出現嘅次序permutation
而係嗰題入面 base係52P5 概念同5!相似 只係講緊依加有52樣野 只有5樣出現 出嚟個數就係唔同嘅possible permutation

分子唔洗5! 係因為
第一 本身52 x 48 x 44 x 40 已經係講緊所有possible permutation 唔單止係combination, permutation都已經考慮埋 52係all possible cases, 再去48係勾走第一隻抽到嘅另外三隻依點你應該冇問題 問題就係係依度入面本身已經冇限制佢地抽到嘅係咩 考慮緊all possible case 姐上面第一句紅字

第二 因為依加唔係將”52 x 48 x 44...”依啲抽出嚟調位 (依條式本身對!都冇一個”實質意義” 唔係講緊抽佢地出嚟排次序) 而係第一點講嘅咁

所以唔係5! 你再諗下5! 乘落依條式到代表咩先 其實唔係你做緊要做嗰樣野

咁點解係x5呢？

睇返52 x 48 x 44 x 40, 依度係頭4隻全部嘅permutation, 而第5隻係同前面任何一隻重覆 所以x12
而依個x12 同上面嘅情況唔同 佢可以係第一隻出現 亦可以係二三四 總共5個cases 所以乘5
你可能會問咁52 x 48 x 44 x 40呢？唔可以調轉？依個就係上面第一點講嘅 本身已經係all possible permutation 冇俾限制 imply咗前後調轉嘅唔同combination

至於/2!嗰part我諗你明唔洗講

表達有啲差, 1999, 巴打睇唔過眼可以補充/修正

why ar u trash me is what ar

苦盡甘來究竟係邊個講架

邊有play u 陰人補習費包埋架

上堂講英文冇自信 聽就明 講就1999讀又讀錯

咁溝到呢

好鍾意phys

我又係
本身已經畏高
仲要幾個鐘喺天上面

Me都係asso9

做人唔好咁樂觀
世事冇咁美好的

因為所有野都係cycle
甘完太大你唔覺有甘姐

到我最多都係見過抱巴同手巴

唔好請咁多野
答左先

我成日諗飛機喺上邊爆炸我會點樣死

好難認

辛苦兩年升番三大就慢慢玩

炸死唔使煩

講到咁我唔敢出

讓我搭一班會爆炸既飛機

痴撚線教一教就6頁

即係 有13種之後12種.... 而5!係未計佢邊種咁？

不過點死都唔會feel到自己浸死
唯一慶幸

但係飛機入面係平地。點解都會驚

好耐冇見過factorial
最憎probi

不了,3868 dou ok if just use previous score is safe

驚暴露驚喜咋

我不是元兇

I want to song you a song
about you and me went to 九龍塘

thx ching me stupid

因為你知自己喺幾萬尺天空而呃唔到自己仲係平地到

怕出到來我自卑

咁搭巴士上上層坐驚唔驚？

見到數字就頭痛點算

陣間個個男神級女神級點算

慣咗腳踏實地

講到咁反而係好想知咩驚喜

I want to sing you a song
about me and you went to Kowloon Tong
we have to be very strong
if we want to do something very wrong
我們終於去到了九龍塘
在城大旁的酒店爆房
你臉上沒有一點點的徬徨
我們都似是很開放
I want to sing you a song
about me and you went to Kowloon Tong
we have to be very strong
if we want to do something very wrong
我們打開房便見到一張床
然後才開始覺有點慌
我在想應否真的行房
這樣會否破壞了交往
我們會否繼續再交往

頂硬上

前面嗰part係 後面嗰part唔知你個諗法係點唔敢答
簡單講條式已經包括咗唔同嘅排序 所以同5!掛唔到勾

chinese oral practice

唔驚 因為我跌唔死
我冇畏高

毒撚驚

食頭痛藥

金鐘毒撚級咋

wooo

咁唔夠我毒喎

扮j咩

Ha me finished

陣間出到嚟個個吳彥祖咁

已經開始認得個po邊啲人長期出現代表咩

咁更加要出嚟j下

understand thx ching
mc probability 唔識用C and P

？

我出現係代表咩

佢地唔問執輸了

fake toxic lor 5p lor Mk lor

不了 小妹柒姑轆嚟

咁唐突嘅嘢禾唔做的

Mk behavior ---------TurtleSir

本身已經係撚樣 唔洗扮

扮咩 明明你係po主

接近啦

無女神級

講起龜蛇真係為佢覺得心酸

真毒

你唔講冇人知既
同埋係頭兩個姐

金鐘果個真係我黎

張相有你咩

真喎

。。。。。

Yes

早啲瞓啦 我都暈咗成個月了

Dse mc prob好似冇出過咁複雜

溝女失敗另加唔敢溝女嘅毒撚揮手

this is joint us mock ar ching

搵番張相研究下先

成班偽毒。毒撚唔會有女。講完

潛先做野了

但你好踴躍叫我溝㗎喎

我冇

我係黎反省人生嘅 如果打擾到任何一位真係唔好意思

瞓到真好 我除咗病咗嗰兩三日瞓到
其餘日子失眠

努力緊既人同你揮手

上連登 勿認真

自己毒啫 未衰到想人地毒埋一份
我會凳你happy

加油
月頭有好感都仲有機會

冇打擾到 唔洗咁緊張 呢到好自由

小爾唔好死

德我木

你個表情已經將你出賣了

如果企後排點認

手巴出現代表咩?

等我死先

咪再貼啦屌

唔開心

同佢傾番計 暫時未唔覆我 一步一步慢慢嚟

找數

好想小爾可以送我殯

keep住咁嘅狀態

希望聽日可以聽到你去馬嘅好消息

me 🍇🍇🍇🍇

又有啲肚餓 落去食咩好

m記

去馬>被拒
所以唔去馬最安全

樓下有咩食先

有咩揀

對唔住想入嚟放下負
今日有屋企人突然走咗
好多嘢都好後悔

餓了

m記 七仔 ok 車仔麵

講多啲

盡情大哭啦

做人咁安全做咩 適當時候係要刺激下

第二屆連登巴絲聚會

M

點解後悔？

想喊既話就喊出嚟

生活態度過份認真係唔係病態

Me

細蚊仔

Your icon sad

想見小爾真人但係又唔想出嚟

Pie day eat jor個限定pie 超正

何謂過分

Real?

點樣過份認真先

舊年就係嘗試咗唔安全
收咗皮

315啦

Real

我覺得其實唔應該係

hand ching mei diu me wor

wooooo

算 放鬆少少
太認真身邊嘅人會緊張

2018喇 放鬆啲啦
我都想唔安全下

屌你溫書啦柒頭

dou is dive better =;=

我知 可惜

驚小圈子

ball zi gor gor 早抖.jpg

(;´༎ຶД༎ຶ`)y

怕5p

有me驚咩

我同你小

有個女仔 都幾正 不過本身都仔 仲不停同其他仔有interaction 本身都好想認識多啲佢 不過見到呢個情況 令我好卻步 大家覺得點做好🤡

都係見過

唔好啦
次次認真做一件事
都唔會有好嘢發生

唉屌 又手賤睇返以前嘅嘢唔開心

。・゜゜(ノД`)

你都埋身 成為其中一條 然後突圍而出 做埋佢條仔

仲未見
希望見嗰日仲生存緊

本身都仔

斬手is okay

可能由細到大都唔係一齊住
發現我哋嘅回憶得好少

唔準亂講野

我都唔明佢地驚乜

係你造成唔係一齊住嘅局面？

怕羞

做朋友

有男朋友唔可以有異性朋友嘅咩

請接下清除對話紀錄 然後接確定 等20秒 完成

Go study la

認識多d定溝

有諗過 不過一諗到坐正之後 佢又重操故業就唔太有興

斬你嗰隻

想辭職

呢個真

咁你都係繼續唔開心啦

我由細到大都係同呀公呀婆住
越黎越老

點解既

唔係
只係爸爸媽媽分開咗
我跟媽媽
爸爸係佢屋企瞓瞓下就走咗

唔睇都睇咗啦

重操故業 佢雞嚟？

下乜係架

上次小爾戴左面具 好神祕

咁趁有啲屋企人未走嘅時候
把握當下

喂over左

世事好難料嘅

靜靜 你一個人去英國呀？

我打算戴頭盔

其實你諗深一層。可以咁樣離開係好有福氣

同朋友

我哋星日係咪三人自私chur

我都唔知了 到底係佢外在條件太好所以好習慣同其他仔接觸 定係我太撚封建 但俾我感覺都幾雞下

好型呀bb

珍惜眼前人真係好重要

我爸爸唔係好講嘢
原來佢見到我大學畢業佢好開心我都係喺人哋度聽返嚟

帶面具點食野。are u kidding me?

男？

你又知

夜晚係

超級愛你 為何要對我死心 我究竟做錯咩

人工唔高 工時長
不過覺得做得開心就無乜所謂
反正都係做住先
不過愈黎愈多野做
呀頭又愈黎愈老奉
依排啲負面情緒好撚勁

岩 所以呢?

我見佢最後一面佢都仲帶住微笑
只係一句都無交低好可惜

你啲低級野 小爾戴既係軟膠面具 寫住肉便器個種

面具同頭盔...

通常老豆都係唔識表達自己關心

問下佢

戴左梗係型

愛情嘅野

唔需要太傷心囉。當然我呢家咁講緊係天下無敵。但諗下早排馬場果班人 咁樣離開已經好好

我實信你啦

@hamd ching ask phy

what is tangential acceleration? what is the difference between centripetal acceleration and tangential acceleration?

男朋友本身係英國

估下炸

食唔食野好

仲未散

食

食！

馬場果班另計啦

食啦

一齊返啦 因為我地賭命佢要保大家命啊

一齊返啦

Tangential 係切線 centripetal係向心 分別就係方向唔同 centripetal係維持圓周運動 tangential係加減速圓周運動

我諗緊訓唔訓好

講到好似諗完就瞓得著咁

點解要訓先

應該得既睇住銀魂訓

wooooo
有grp

車仔無興趣，諗緊訓下好過

好失望
講咗咁耐

真一齊返？

入來幹殺小

啱晒 chur完就過大海

多謝大家肯理我
我嚟呢度分下心又平復返少少
我又係時候去陪下媽媽喇

y

??? circular motion constant speed vary velocity
因為centripetal force -----> velocity change of direction

tangential?

睇下干爹點出線

有狼人殺玩 ？

咁所以你都係冧人地個樣啫 咁試下冇防

所以無人會再講了

港就港

佢一陣就比人炒

呃你托炮咩

💪

睇住埋自己 唔好谷住

希望你唔好太傷心

加油
有咩可以再上嚟講

媾都未媾講到佢一定受咁

乖 平復就好了

無可能

Tangential係改變circular speed會有

🙌🏻

聽聞就係喇

我覺得你誠信好有問題，所以我選擇唔信你

覺唔覺得你對我有誤會

即係decrease frequency of revolution 先有？constant speed 就無？

唔係呱

唔覺

信我未

姐係對我有偏見

no 嘈交la 俾面小妹ok?

你地真係個個都唔訓覺架啵

thx a lot

你太輕挑講野

佢哋咋

你又何嘗唔係呢

Becoz sleep is for the weak

我比人蝦喎...

砌得咁快
拆散佢再砌過啦

差唔多啦

買新砌

好想推佢落地

富有

痴線㗎

ho 🍊ar

輕挑還輕挑 誠信還誠信

So what

puzzle好貴 唔捨得買

買純白

佢買左$690

不了 唔靚

rich

睇都覺得辛苦

做人唔可以咁

砌完油白囉-.-

無。你印象分誠信分都好低。好難改變

純白難砌啲ma

help me check frame how much around 50x75

油完好似會痴埋

夠我食幾日飯

良心當狗肺 哭崩左

夠洗2個禮拜了

夠我用一個星期添呀

me dive hand ching will blame me =;=

我想睇

唔驚甩了

第一屆連登感情台鬥窮大賽

買返來掉左一半佢

happy meal $17 me win ok?

Why...

A1見啦 都比你蝦成咁了

抖

咁先夠難

咁有咩意思呀梗是要係咁砌

鬥乜呀 窮都好鬥 好馨香呀

早抖

Y ah

鬥窮方面真係冇得輸

真係窮仲點會想同人鬥
你穿煲了

咪鬼醒

快d訓啦小爾

我會

呢啲叫苦中其樂
搵嘢鬥下慘都好過冇嘢鬥

我個心好亂
每晚訓前就係碌下ig
今晚碌碌下碌到佢ig出黎

醒乜7

豬左300 仲以為穩賺 出個陣就知不妙

你唔訓我唔訓了

大家唔使返學返工?

佢對你做咗啲咩

Y ng blk...

返工返學=哂時間

你識怕醜？

真窮都是縮埋好了

懷念matrix 雖然已經唔記得點做

要..

食唔食

乜

要返學返工同夜瞓冇衝突

食啊

我傷害左我自己
成件事因佢而起咁解

點面

想

抑鬱嘅人係會失眠

咁要block了 or del 挨豬

人生好委屈

推薦朋友到彈出黎

簡單

過黎玩

站起來

我都知哂時間 現實…
準備聽日病假

Btw大家覺得團隊同個人利益 邊個重要

想同佢道歉
但我冇勇氣

說穿了 每日握自己考完dse就會茅事
其實知道根本抑鬱就唔係學業問題

摸頭 不哭

之前係咁搵搵唔到
依家亂碌又比我見到
玩鳩我

仲唔block 咩心態

趁而家夜媽媽人少少 direct人啦

食嘢

食蕉

都唔好玩

點解要道歉

情緒問題通常唔係得一個成因嘅

快點吃

呢到周不時有活動 例如鳩噏緊行山同做gym

啱啊 所以我唔理嚕
失眠一係上嚟r水吹 一係溫書

你喜

9up

屌 個框size好唔fit

我要睡了

早抖小爾

早抖各位

@hand ching wanna ask ideal banking angle

the centripetal force is provided by normal reaction and it will be ideal angle depends on v and r

v=open sqare rgtan0

but why when v> open square rgtan0
there is a friction down the slope not up the slope?

Do you need some time on your own
Do you need some time all alone
Everybody needs some time
On their own
Don't you know you need some time all alone

咁都有負評=;=

Bye bye weak

5

做咩啊小爾

想叫春呀屌 個腦係咁諗無謂嘢呀屌

本身熄左燈打算訓 點知突然諗返一件幾嬲既事
好想係度呻一呻先再訓 歡迎負皮

話說同ex 去大阪
去到大阪城2樓有個位係畀人借佢啲武士服著住影
咁我見到有啲情侣一男一女咁樣影相
我地大家都話好想影 我就話咁一齊影啦
咁一人500yen 我拎左500yen出黎準備

職員：how many person?
我： 2
Ex: no! Just one
跟住佢同我講：我自己影
然後佢就拎左我手拎住個500yen, 仲要放埋個背囊畀我話幫佢拎住
果下我已經呆左 即刻好嬲黑曬面
但佢無為意就自己去左揀衫
然後佢影完仲好興奮： 頭先幫我影相果個好細心 咩角度都幫我影 好好啊
我已經黑過包公 佢都唔知咩事
我驚我講會嬲到喊（因為都尾程旅聲其實我忍得好辛苦）

雖然我無講到點解我嬲 佢唔係我條蟲
但係點解佢可以咁蠢 我唔係嬲佢拎左我既500yen自己影
係嬲佢點解咁唔識睇人面色 佢見我黑曬面
佢剩係問我：咦你唔係話影嫁咩
我已經畀佢激到腎上腺素激增 唔識講野

我認我好港女 唔肯第一時間講我諗法
但都唔係咁蠢咁遲鈍下話
所以呢個旅程完全係睇清楚大家
我都知已經過左去 只係突然諗返覺得好嬲好想呻

好歡迎負皮同各位巴絲鬧 因為我都覺得呢個旅程上面好多野我無出聲 用面色表達 人地真係唔會明何況佢特別蠢
我都希望自己可以控制得好少少
只係忍得佢太辛苦 結果一落機我地就分手（係佢講分既）

有上連登既你 我係鬧緊你 因為真係好嬲
嬲你更嬲我自己
而家做返單身狗 我都要學下點表達自己
唔要再做港女

而家諗返起同佢去旅行果幾日
真係嬲多過開心
仲要一落機就飛人
變左而家一諗起果個地方就只會係唔開心既回憶
件事其實都差唔多一個月前 好應該放低
只係個腦唔生性突然諗返
嬲到我好想喊

原來炒粉巴咁後生

is c打ar sor 9

唔撚識做呀屌你老味

chur支煙先算

我覺得你嬲好正常
因為佢太以自己出發

喊出嚟好啲嘅

one thing I don't know why It doesn't even matter how hard you

try

食埋個杯麵都chur支瞓前煙

no coffee

冇得訓

yes coffee

All I know
Time is a valuable thing

no choice

點解你講到佢完全睇唔出你嬲之類
但佢又會返到嚟即同你分手

R晒頭
有啲紅巴 有啲藍絲 有啲藍巴扮藍絲
不過DSE加油啦
唔使比自己咁大壓力

屈我係女人你開心咩

係咪好有滄桑感

放負嘅話
呢度大家都會陪你

nonono, you know nothing

你係咪要玩到1001

Dse唔店都唔緊要
Asso hd 都仲可以
利申：當年dse得18都做得返後門狗

呢個人正仆街嚟 早分早著 屌

但其實又唔可以咁睇
講得咁直又冇咗拍拖feel
只係咁啱對象性格同你唔match啫
始終每個人拍拖風格都唔同